[有圖] 到底e條偽abc加香港youtuber有幾厚面皮?

香港youtuber到底為咗錢可以幾墮落?
喂阿pumpkinjenn大佬啊,你成個channel個款似Jenn Im都算,以前叫Yani又抄人叫Jenn,你今次會唔會過份咗啲?
四個look都抄到十足十咁款,連耳環都要襯埋同一件衫,你知唔知個柒字點寫? 仲學人讀art?想笑死邊個?

本身覺得佢樣ok襯衫都幾靚

越黎越扮野

之前outfit of the week柒到喊喎

哼哼,我當你同我講緊笑啦

支那妹就支那妹啦

一陣陣娘味

又係佢

fashion呢家嘢

Between, 佢抄人都唔係第一次啦
之前佢啲畫又係同一個佢follow開嘅畫家嘅風格超似

梗係覺得佢好造佢
隻膚色又核突

嘩屌 真係抄到十足十

對波dup既 記得之前佢有條片好似係share煮野食 煮煮下彈幾句英文出黎 聽撚到我皺晒眉頭 心諗做乜鳩 成日show佢啲好自豪既accent
依家啲outfit淨係將唔同大brand攬抄上身

佢抄Wendy Ortiz啊嘛,都係俾我發現,其實藝術圈大得嚟又好細,抄得人實俾人發現 以前佢未俾人踢爆仲成日po相po片等人讚佢

佢ig story長期講英文,人地叫佢拍條全英文片佢又唔拍喎

好撚嘔心啊屌呢啲女 得個殼

絲打好波
我唔明點解佢咁造作都可以有咁多人睇佢啲片 好難頂

💩

做乜撚野

正版翻版拼埋一下現形

佢個嘴真係同王祖藍個嘴好似樣

柒撚到

我錯了

覺唔覺咁枝其他人好撚造作 佢明明就好撚自豪佢對波 但又成撚日搵野遮鳩住條線 但佢有時啲相又平到仆街 鬼影變幻球

自膠

佢會唔會未到30歲 個波就dur到落腰

佢對波谷出嚟嘅,谷到成隻海鷗咁,佢仲會幫對波打陰影,真係

佢ig story講野好嗲好姣 成日聽到我毛管凍

估唔到南瓜姐都有人抄

一定係jennim抄佢啦

真心幾年前佢一開頭拍YouTube啲風格完全係抄jennim

屌抄得好柒 娘到仆街 似30歲人扮後生
咪影衰jenn im啦屌 人地啲片同looks都高質過你好多

有冇人覺得佢好正

人地鬼妹仔性格好真做自己 又話唔會介意啲haters
但就日日開live開口埋口都提住啲haters

港女做咩都柒過人

今次真係抄得過份左 一模一樣連耳環都抄

佢ig story 有幾條片全部講英文
話咩 i'm sad cuz some of you say that i'm not sincere anymore 乜柒個d
以為自己真係jenn im 有好多鬼妹fans? 要講英文？

btw平時自自然然做自己咪幾靚

哇屌
真係100%抄

鬼妹仔口裡說不 但其實佢已經早過你同我係到mon實個po 轉頭又會見佢係ig story/ snapchat 反擊回應嫁喇

佢臉皮真係好似佢啲pad咁厚

右邊果位叫咩名

邊度有條片睇？

雞

假西

佢ig到po咗小小

前排先有連登仔話佢正
咁抄襲還抄襲 露罉還露罉
男人打J不嬲唔用腦架啦

好撚柒

哇抄到一模一樣喎
好無恥下

但都連J都唔值得J喎,大把女正過佢

大面到仆街

嘩 痴線抄到十足十

成日以為自己係歌神 用把好撚嗲既聲黎唱歌 係人都知佢把真聲都唔係咁既

點解會一模一樣 係咪覺得人地唔會發現

人地鬼妹仔呀嘛

屌 之前個po大把連登仔撐佢正

- 分享自 LIHKG 討論區[url][有圖] 件衫咁樣不如索性唔好著啦 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

我諗緊會唔會係revolve搵佢賣廣告,但都無理由抄人個look

冇理由耳環都賣廣告 仲要抄埋一set掛

但好癡線 點會直抄 正常人都唔會直抄呀嘛

已經留左言追擊 待被block

revolve點會搵佢賣廣告

屌你老母 Jenn Im都敢抄 人地幾乎零haters咁濟

E你老母

吓點解等被block

我欣賞你不過你好似自爆咗

兩對波差好遠喎

佢試過delete comments同block串佢嘅人

是但啦

Revolve點會搵佢...... 人地sponsor果啲係aimee song jenn im
佢完全唔係果個level
定佢自購想人以為有revolve sponsor好威威豬

去Jenn lm channel 同佢講啦 有人同你似足孖胎咁

佢似撚

Jenn會唔會得閒理呢啲人

對腳粗撚到

海鷗

成日用胸貼nude bra，無承托力
想唔dur都難啦
次次睇佢著呢類衫都柒到唔敢睇

作為一個art student竟然可以面皮咁厚抄人抄到呢個地步... 你唔配叫自己做一個illustrator/designer/artist
乜都要學人連名都改埋一樣真係好撚可悲 永遠活係人地嘅影子

上面係咪有巴絲以為真·jenn係抄人嗰個
右邊 細圖 短頭髮先係抄人

第二張相好以吳若希

好快有公司搵佢賣bra廣告

啲港女以為露得多就等於正
查實根本就係雞

係咪廣告，如果唔係真係傻西到極點，一定預咗比連絲發現㗎啦

老江湖

我諗revolove應該唔會搵佢賣廣告呱,同埋就算賣都無理由抄哂人地成個look

但係無可否認佢個身型著得好睇過jenn lm好多

jenn好睇好多喎 身型好平均 有啲肉著得好好睇
yani得個瘦字面又大 比例好怪

翻版始終係翻版 好多照住baby個樣黎整 都可以靚過baby既

咁大家大力啲屌

其實佢邊一條片扮abc?

唔好意思我真係唔識佢

人地art student喎 點會抄人啊 一定係inspire佢

抄到十足
影衰埋art school

留名等睇有人話: 件衫淨係得jenn im著得呀？

以前幾撚正 之後越黎越做作唔知想點咁

賓賓

根本一路都係咁... 係以前會扮下野 而家紅左洗乜再扮 做自己 haters gonna hate~ 識串翻haters添架！

紅字

記得佢以前成日影自己喊,叫啲viewer唔好話佢,佢會唔開心,扮哂可憐咁

最記得咩i don't ride, i draw

仲話aspyn is your goal
收皮啦冇originality嘅人憑咩想學人成功？

真係一鳩模一樣

佢開ig live成日無啦啦講英文但平時拍片又用中文，哪來的外國fans聽佢講英文？仲有好似琴晚定今朝live，佢話I love Hong Kong so much 但又係咁講英文，love Hong Kong proud of Hong Kong 既話咁就應該要proud of 自己既語言而唔係死都要加啲英文落去，勁怪囉

邊個絲打係pkj個post下面tag左jennim

估唔到新果幾套outfits都係抄Jen

真係隔幾個禮拜就開一個post狙擊佢
係咪真係咁大仇口

影自己喊真係好扮野 一個正常既人喊緊係冇可能仲有心情拎部機出來影自己喊，除非想博人同情

佢真係好on9

而家係對事唔係對人喎 有咩問題？

個bra又會扣到咁落既

條女幾索 做乜攻擊佢喎 葡提子？

咁係佢天生瘦啫
人地jennim係自己減肥架

plagiarism

依家佢抄9另一個外國youtuber阿

jenn im朝朝早7點幾又跑步又做重訓,腳粗有肌肉好正常

邊得來葡提子呀，係葡萄就葡d真有錢女啦
係佢自己以art student 自居但俾人揭發到抄人，覺得佢可恥啫

Pkj身型係靚過jenn 除左個墜波
但jenn著得fashionable 好多

佢真係改埋個名做jenn? 咁佢堅係痴線喎, 妄想症？
一係就attention whore

Who

的確每人既身型都有唔同，有人係幸運兒得天獨厚
jennim 就由頭到尾都貫徹自己信念，著自己鐘意既衫，愛自己既身體接受自己既身體

你攻擊689係咪又係妒忌？

佢以前係叫yani架

垃圾youtuber 以後冇人知佢抄野

j你就j啦

叫得Yani 咪好地地
無端端自己改名+改jenn呢個名真係好7
驚死無人知佢抄jenn?

愈來愈憎佢 成撚日扮真性情 abc 唔經意咁show對波神出黎 收皮啦yani lam 好撚造作呀你 同導演夫人一鳩樣

連個名都係抄jenn im先恐怖
identity theft

以前都好地地 乜宜家越來越閪
已經好耐無睇佢

有次見到佢真人 個氣質真係好俗

佢係咪得160左右?

Sd比佢間學校到啦

同騎司散左之後愈來愈露咁 好雞格

佢喺xx facts about me果條片透露過佢161

唔露點釣到澳洲飛機師喎 不過可惜好快就告吹左 唔緊要啦yani再接再厲啦

咁加上佢咁瘦真人一定好細粒

想聽

佢唔係係美國大學讀書咩

Typical 鬼佬公廁樣

細粒 仲要行路係'牙'開黎行....

Pumpkin jenn 係咪向緊jenn im 致敬

x2
呢單好似未聽過
純粹8掛

一定係想人注意到佢

個樣老到30歲咁

記得佢之前係LKF騎澳洲飛機師膊馬影過相,之後成日影人地送個隻樹熊公仔影,有次澳洲飛機師去美國無搵yani佢就發哂皮四,之前佢試食澳洲嘢食條片都係機師寄俾佢

你地知得咁清楚

吓 見過佢真人 155都比多佢

露就露啦，扮撚晒野唔想俾人睇 做乜鳩

155

佢之前話 點解叫jenn係因為中文名叫chiyan 讀快d就叫做Jenn

你幾高先？
你18x望個16x梗係覺得同15x冇分別啦

Turn it in : 100%

chiyan=賤人？

其實風格似唔係問題
但佢係直頭抄人啲構圖

高質

鬼佬飛機師好易食
自己痴上去人地都唔食都好失敗下喎

實有得解釋架，吹架之嘛

btw個澳洲機師有同佢拍拖？佢tag既chris185都無任何jenn 既相既？

真係驚死冇人知喎

邊有殻呀
由內到外都咁柒

名都有得抄人?

佢唔係真係有妄想症呀嘛⋯⋯
自己FF同人拍拖？

送上門都釣唔到金龜

佢講d英文好做作

想問係佢邊條片黎 想入一入去dislike

Instagram post 咋

好老實講以前都好鍾意睇佢，但佢近年已經變晒質，勁多廣告，假分享，份人又幾虛偽

事實證明佢有幾多野比人狙擊

正

佢個排真係經典,成日嘴角含春咁

如果對方係食家 當然唔會post自己食物上去斷自己米路喎

好撚7呀呢條8婆 幾時收皮

還有一點 澳洲人什至其他外國人 都什少認真對待亞裔人 因為亞裔女人唔洗溝係會自動送上門 好多外國人同亞裔女人一齊都係玩玩下心態，什至利用佢地
何況係一個成功人士 機師要搵鬼妹有幾難？

點解我第一樣捻到嘅係淘寶找同款
呢啲係咪就係叫若要人不知唔好抄得咁低B

咁佢好7喎，人地都無認你

其實好好奇點解佢會有咁多錢買呢啲貴衫 件件都過千蚊港紙 之前reformation果啲成二千幾 都唔知係咪著黎影下相之後拎翻去return

個個妝化黎化去都一撚樣
成日話自己唔會介意haters , haters gonna hate個類野
其實跟本就介意到仆街
你係唔介意洗鬼成日拎出黎講
化妝完全無咩技巧

仲要個ig story , snapchat 成日係到chok英文
其實我想講你講英文一d都唔好聽
一聽就覺得你係chok出黎
笑撚死我

係咪何澤堯女朋友

send過啦 好似不了了之

佢tf個條廣告片,化個乜鳩光澤妝,同平時D妝都一樣,講真個妝有光澤使撚你教咩,係都教人點keep到光澤又唔溶妝啦

認真
Sugar daddy有冇咁墮落要搵呢d咁平庸既亞洲女人呀

兒家啲youtuber幾搵得錢 你唔係唔知嘛？
又食又拎 基本野黎 佢仲要識痴人
前排先呻成日去旅行咋戈

分咗手好耐啦

再send 搞到佢幾個星期後畢唔到業就好笑

亞洲人做得sugar daddy唔去搵白人靚女咁蝕？

人地肯做你sugar baby先得架

發覺佢都係喜歡職業有個「師/司」最後既對象

其實佢搞咁多野似係想畀人屌刷存在感
分分鐘見到有人鬧自己會好high
無視佢吧啦

諗起之前痴線西個post有人爆喺f21做見過有個叫spoon嘅youtuber著完啲衫勁大陣香水味都夠膽拎去return 之後喺佢ig見到佢post左張相係著住果件衫

咩學校？

頭先八卦search chris185 見上次7s 連登仔追擊果兩條女有follow

究竟哩條洋腸係咩人

其實佢今年year幾?
成日都覺得佢讀咗好耐咁

I don't fly, I draw

職業有「師/司」咪即係搵到錢囉

tina都開ac賣sponsor 化妝品啦 人地有贊助去法國喇

Scad illustration major 今年grad

人無恥則無敵

講過啦 澳洲人好中意玩亞裔女人
係亞裔女人先中意比人玩都照衝

On9 Chanel

拎去賣可唔可以向公司投訴

PR公司個腦裝屎架 你唔係第二個平台搞大佢 鬼睬你
佢事實有市場價值

最記得佢淘寶ck底褲送比男朋友

應該係真既

喺舊登搵返出黎先

1. Wendy Ortizart
PKJ:

2.

3.
左Wendy 右PKJ

4.

5.
PKJ加咗個Like就好柒

當時SCAD回覆係:
I am in receipt of your email.

Please be assured that SCAD takes academic integrity very seriously. This matter will be reviewed in accordance with SCAD policy.

Thank you.

Nancy B. Richards
Coordinator of Academic Services
Office of the Chief Academic Officer
Savannah College of Art and Design®

Source? Tina Wong 賣sponsor化妝品
睇佢ig又話自己去grad trip 講到自費咁既

大大張合格證喎

等我仲以為佢份人唔會用cheap野

點解d陰影

mmm個post有呀！
佢自費去旅行有幾奇
成set chanel lip gloss出 又食又拎
佢都幾萬一條片啦

3D art

佢生日著晚裝個張仲好笑,有隻海鷗

著衫又抄畫畫又抄 最憎呢啲 copy cat
仲以為無人知原創邊到黎 on9

讀得scad 本身都有d 錢啦
估唔到咁cheap買淘寶嘢俾條仔

如果佢條仔係果條洋腸出手肯定唔會咁低啦

Y字波

真有料個啲條gap係I字

乜唔係癡人說夢個癡人咩

之前有絲打爆料話學費係佢ex出佢先讀到

五千幾蚊嘅self portrait比佢著到勁俗

差幾皮

題外話

Tina Wong 讀咩？

美國讀書，一年幾錢學費

唔係香港scad 咩？係深水埗

都係收一樣學費,可以申請去其他分校

有錢就讀到？

身材好到仆街

下南瓜姐成日做運動做gym喎 天生瘦

小學都覺得佢幾靚，而家成隻雞咁 仲要係柒果隻

嘩屌

哇明抄

佢拍左三年幾Youtube咋喎 想知你而家中幾？

我意思係佢小學果陣
利申：同學

好撚做作
最撚憎呢d成日搏出位同show off嘅人

佢真係天生瘦,以前未紅就成日做運動,其實好易知佢幾時做運動,佢一跑步做cardio實會snapchat下 佢之前個排先做完皮膚測試俾ba話佢無肌肉 同埋有做開運動佢身材唔會咁柴

未聽過呢條友

聽講佢一張ig 分享相18k
一個月1m 唔出奇

係

原來又分左手啦

其實都唔知有無拍過

真野唔好拎出黎講

天生瘦同做gym就無衝突既

佢抄人真係好柒
但佢個身型係好睇過jenn lm
做workout對腳瘦腰瘦但大波
如果唔dur就好

炒到咁

利申：睇開 jennim，唔識呢個乜水

如果佢做開gym對波邊會咁墮,有胸肌成個形會靚好多

唔係提子，但係佢真係唔係大波
只係佢瘦底加谷胸，所以感覺大。

正解,之前有人話佢唔算大,俾班盲粉鬧返轉頭,話唔夠人大就咪話人 佢班粉絲好恐怖,未見過人又知人地平胸

係咪得我覺得jenn im身型靚過yani

Ngo

我覺得jenn晾得起d衫

yani係瘦，咁瘦就著乜都好睇既
jennim係小腿有d肉，比例都無咁好，佢都話過佢自己好矮
但作為一個YouTuber就係要帶出平凡人都可以好charm，jennim係帶到呢個msg俾人
如果我要睇靚人著靚衫，我睇supermodel 啦

係啊就係佢,最賤佢講到人地有第三者所以唔要佢

其實唔需要討論邊個著得好睇啲
假設yani係好睇過jenn, 咁係咪就可以合理化抄襲？
只係針對呢個point就夠 唔好俾位人入

人地story回應左啦
No shame喎

咁佢都谷得幾勁
睇落似有32D-E

點解佢可以抄得咁捉
當人盲架

屌佢知唔知自己係路up乜9 嘻嘻

屌點解可以咁厚顏無恥

真喺柒撚到冇朋友

個盒都串錯字

佢講比jenn聽自己no shame ？屌好撚唔知醜

yani 姐回應左no shame喇 大家唔好再屌尻佢啦

no shame
係唔care就唔會回應

仲要tag撚埋jenn 正！

no shame快撚啲加credit啦 好多無知少女真係以為佢好有fashion sense架

最反感真係佢成撚日用英文 乜柒都加英文 想點？

講完自己係fangirl就諗住鋪條路俾自己日後慢慢抄jenn呀？咁鍾意係背後copy人地既idea 永遠都喺人地behind 但扮到自己好有fashion sense呃你d viewers你唔覺得醜？

其實佢教人點谷胸打陰影仲好啦，不過女人一見到呢d漲卜卜就知係谷胸

btw谷胸雖然著衫會好睇d，但係搞壞胸型
間唔中一次半次好了

臉皮厚過我老豆啲腳皮吖真係

佢今次抄到咁，一模一樣真係過份左
如果jennim d大軍到佢都唔知點死
人地可以係新加坡搞fans meeting

No shame

我又學到嘢啦yani姐,原來抄人講一句inspire就可以無事,到底你係咪讀art啫?咁撚厚面皮講no shame都有嘅,著到一模一樣都叫inspire,即係minso都係inspired by uniqlo啦,蝗國撚一個,抄人唔認,點啊下一步係咪告人抄你?

岩岩有人係佢ig留言支持佢 yani秒like 好快手

Inspired OOTD

屌你老母死雞撐飯蓋 仲要用埋啲死人bitchy聲講英文 屌 仲好意思tag人出黎同佢講係super fans 屌你老味臭雞偷人ideas仲理直氣壯 係fans就可以抄嫁啦？向佢致敬呀你老味？收皮啦屌 咪撚又扮到唔撚care咁講人地proposal條片啦 我知你心入面屌哂鬼嫁啦 係呀講緊你呀Yani

No shame 仲要單晒眼咁 救命

對波點解可以大得黎咁墮？
廿鳩幾歲咋喎

依家你抄撚緊人啊 係咁鳩鍾意人係咁話人cute嘅 如果仲敢放條片上youtube嘅真係世界至撚厚面皮 你放條片出黎講陣唔好唔提翻jenn im啊

唔撚好再掛住個朵話自己藝術家creator啦 執翻個腦諗吓你對唔對得住自己對唔對得住良心先啦 廿幾歲人仲係成個小學生咁 出咗事就no shame 又唔係唔知有幾容易搵到你抄咗邊個 三思而後行係咁炒咗咁多鑊都唔識? 定係唔撚識中文啊? english, two words, fuck off

其實名都改埋人既真係好痴線
人地jenn im 因為個名叫Jennifer 所以叫Jenn
但係香港呢邊，你話自己查字典改？
呢個唔係傳統英文名
而且點解唔叫Jan/Jen?
因為中文名呢個解釋牽強左d囉

屌ig點解可以厚顏無恥到踢埋tag埋人哋
仲要完全純粹講自己有幾鍾意jennim
完全道歉都廢事咁
講到抄佢都係理所當然咁
南瓜姐啊你個段自己channel outfit片嚟架
你試下搵個tina outfit片同你一模一樣睇下你係咪會覺得人地因爲太鍾意你 而唔係抄你

開頭睇佢岀嘅片都覺佢抄jenn
不過嗰時覺得佢abc性格
應該衣著都係咁
但真係無諗過人地拍ootd佢又買返同一件去拍
Cheap咗啲
睇埋佢啲story
最後俾個飛吻嗰下真係

fangirl到連人地個英文名都抄埋
真係忠實fans

Jennim 幾高

唔知153定155

YouTube 冇咗佢條片嘅？

係ig post嚟

Oh thank you .

如果冇比人插都肯定放上YouTube啦

我以為佢好有錢
但係睇佢係香港既屋企又好似好細咁

無，不過佢依家咁多廣告唔會無錢啦

平時會skip佢story因爲做乜柒講英文姐，今次睇佢no shame系列，真係無得頂 如果落credit，認咗去咪冇事囉。

Agger成日話唔care但係就日日mon post 抄到咁都可以有盲粉為佢護航

所以以前咪狂識有錢仔囉

We are "haters"

lm

佢拍片係會賺到錢，而佢宜家copy人地outfit idea去賺錢 ，仲no shame Wtf

人不知恥，天下無敵

大家好齊心

咁佢開頭有冇注明出處先？
比人話抄就衝出黎話係fans？

屌
開頭都冇咁憎佢
平時見人話佢都係抱住八卦下心態算
睇完佢回應而家變到好撚憎佢
抄就抄啦
搵咁撚多藉口做乜野
仲要用英文個吓先攞命
佢就嚟成為下一個大佬b

人地係creator黎嫁嘛 出處咪佢自己囉

其實講樣講身材兩個jenn不相伯仲 甚至hk jenn會靚少少，但講到美國味嘅話一定係人地土生土長American原汁原味。
其實sell香港味都唔差，話晒都係亞洲名城，國際金融中心，有咁多特色街頭建築襯底影相，點解一定要sell美國風？

佢要同jennim解釋嘛

見到有人留：I don't mind , I copy
笑撚死

好正

笑到仆街

大佬呀抄都俾啲誠意呀，一模一樣好難幫你架喎 你話抄一套半套就話explain到姐，四件一樣仲用呢個咁爛既解釋

佢d妹妹仔fans與其follow 佢，不如follow jennim 順便當學下英文好過啦

呢個agnes係咪Chanel 個PR

原來d pr只係咁既質素⋯⋯

應該唔係啦 佢ig link左佢Facebook 啱啱睇過下 Hi Agnes

想聽～～

痴撚線 你話牛仔褲outfit一樣 我都覺得冇咩大不了
但你件件outfit 都一樣 耳環都抄足埋 會唔會誇張咗啲
就咁睇條片只有二套係你自己襯
如果係咁我不如睇直正jenn都好過睇你啦
Fangirl fangirl 抵你成世活在人哋之下

有冇人可以backup哂佢d ig story回應同個抄人outfit ig video?

有證有據呀麻 費事有人第時心虛delete啦

你可以cap佢圖放上黎

淨係睇標題已經估到係佢

真係大波咩

個胸落到一個點...

點解個胸好似好污糟咁

佢個胸就嚟落到去佢個肚

佢開緊live

Ig live回應緊

屌 佢個live仲係度死雞撐飯蓋
話條片未cut好所以未落credit
仲係度爭取認同感，驚死人唔知佢俾人鬧好陰功豬
最on9係有人留言回應話抄人有咩問題
點解成件事可以厚面皮到呢個地步

重點係佢啲態度真係差到

佢都俾人鬧到咁 有得唔認咩 又唔見你一早講明你係抄

上咗top live就好似全世界都睇到

咁都可以覺得冇問題，啲盲粉真係

因為覺得jenn 著得好靚 所以就著到一模一樣 係可以接受 但你家陣拍埋片喎

佢避開左抄名個話題

其實應該等佢post咗，到時大家咪知佢自己係咪真係會落credit俾人

好多盲粉

佢係個live度話自己唔係無落credit，係未落credit 仲話自己won't feel sad or sorry about it

pkj真係好多傻閪fans盲撐

佢啲盲粉可以調返轉話jennim轉頭 痴撚線

佢話唔想再討論 但佢自己開live話要回應
仲要pin左個frd嘅comment 怕人唔知佢有人撐

佢話有條狗公幫佢周圍拍片喎

屌個直播越睇越嬲
南瓜： 你又知我youtuber片唔會落翻credit

哦

屌如果佢唔係俾人踢爆 仲唔當曬係自己idea咩

屌 呢個八婆真係厚臉皮過地殻
仲開live話冇野回應 單單打打
痴線西們推到佢仆街

屌 好撚戇鳩

講咩外國d YouTuber 大家一齊開心share 話咩見到邊個用果隻唇膏又學人買 大佬啊咩比喻黎架 你買件一樣既top用自己嘅方式襯返咪無事 又要成套咁一模一樣 仲要抄足4套 完全唔知想點 同埋你抄到足既話我點解要睇你 我睇返jennim唔好

最好笑係有人提返起抄名既事佢塊面秒速西撚左 笑死我

佢個friend仲咁撚on9留啲咁冇腦既留言

痴撚線
特登去search下佢個live黎睇
有把男人聲敲門問佢嘢 用廣東話問
但佢就應返人地 i'm doing instagram live ar talk to you later la
屌一直冇聽佢講英文 好少睇佢啲片
見巴絲話佢chok英文 以為係fiona果種口音
點知係香港口音到不得了果種
求其搵件中學生都講得好過佢

乜撚野縮波波
究竟要幾厚面皮先講得出

佢話佢依家成日唔帶bra

縮胸？

兩條友都係讀同一間俾錢就有得入嘅學校

今次俾足位人入 垃圾
佢未紅之前 啲friend一提已經話佢地知佢抄jennim 仲叫jenn 以為香港人唔識jennim??

你真係好柒呀yani姐 你2013年嗰陣我仲幾中意你
雖然知你抄jennim 但至少份人真 又冇收錢講野
但宜家你日撚日曬對dur波 又擺晒啲名牌上身 搞到柒晒

唉 你讀art抄畫又抄人著衫 其實醜唔醜
藝術最著重創意 原創性 你就完全唔尊重
不如算啦 唔係你做硬下個萍姐

利申 我知你一定追po

睇緊
覺得佢講嘢好串、態度差

救命佢真係好樣衰頂唔順

屌扮乜撚野大波
係咁強調自己個波好阻訂
又話想縮胸
小姐你唔係真係自己自己好大波呀？

佢真係好on9 用鍾意所以抄 合理化左抄呢樣野 真係好噁心 仲要讀art 出身
點解講野可以咁唔make sense
最on9 抄有咩問題？ 咁呢個世界冇版權啦 冇例作啦
唔係話著同一件3 叫侵權 係佢既無知好得人驚

點解呢個世界有人厚臉皮到咁 抄到十足都要係咁幫自己搵藉口 班盲粉又係on99 乜柒唔啱聽就話人haters

有冇人覺得佢個咀好撚造作

合得撚多

重點抄唔係問題 你覺得人襯得靚 你平時出街跟人著衫冇野架 問題係佢身為utuber拎呢幾套outfit黎拍片又唔落credit 跟住啲盲粉又話就算你落左credit 啲hater都會照話你架啦 haters gonna hate

呢啲垃圾都有fans
香港youtube界幾咁墜落

我聽完心諗：講乜鳩

呢件事後好撚憎佢 一齊unfollow unsubscribe 佢

聽黎都嘥氣，講埋啲廢話

之前有連登仔講 你地保守姐 有得露怕咩露呀 你地女人話佢全部都係妒忌唔抵得 八婆

佢個live 小氣到

佢話9人地小氣 其實最小氣個個係佢

成日話：其實我唔係care啲人點講囉

轉頭又話：廢時啲人又話我xxx啦

發脾氣啦喎 又話個網黎黎去去都係個幾件衫 搵人計計個概率有幾細先撞到一樣啦 仲話自己冇抄畫 有讀過art都睇到畫風一樣啦 影衰哂讀art既人好意思既佢？

之前又話唔care haters gonna hate 依家又話自己好care 條女係咪精神分裂

抄畫？ 唔同大家都畫蘋果就叫抄咩

哦

佢真係以為自己個波好大

叫人寄信去佢學校咁串

佢個Frd Carminola真係十級on9
咩叫抄有咩問題
讀得art竟然講埋啲咁嘅嘢

個ig live扮撚曬道歉又唔係真心 懶係委屈咁 講到人地死要針對佢

點解可以完全唔諗下自己有咩問題
淨係覺得自己好慘做咩都比人鬧
究竟係咩人先可以有咁既思想

人地都話抄無問題

咁就真係要寄啦

笑死我岩岩有人話抄都唔洗4 套一樣 佢話條褲唔一樣 on9 4 套裡面得條褲唔一樣 仲好意思講

露真係唔係問題 問題係露得唔靚 好似係

對佢呢個行為覺得好反感 但有咩必要live 到話人地呀爸過身既事 啲人太過火啦

本身都唔諗住寫信 佢咁樣咁串
好難唔寄啦今次
作為creator/art student點會容許自己抄考他人? Wtf

雖然pkj係黑人憎,但提人過左身既老豆好似過份左啲。不過宜家佢又可以食住呢個位sell溫情喇

雖然好憎佢 但唔知邊個絲打係佢live留言話佢冇老豆又點點點 屌還屌 屌返d有理據d嘅嘢好唔好 唔係佢就有位入扮可憐架啦
冇人會想死老豆 拎呢件事攻擊真係好無聊

咪係囉 btw我見唔到有呢個cm 係咪有啲會hide左？

呢個post幾時有人話佢老豆姐

邊個黎？

係囉
仲要話香港人mean，點解唔諗吓係因為香港youtuber垃圾

可唔可以講下做咩 miss咗

岩岩有人係佢live 到留言話佢死老豆

講緊live

攻擊屋企人好無品，好心咪咁賤
Btw追完post去睇左陣live，覺得好假同態度真係好差
以前唔識佢，依家討厭佢

Pkjenn係live讀comment 有人話佢冇老母教 又死老豆之類 跟住佢就眼濕濕又好慘咁
雖然呢個po冇絲打咁講 但之前高登痴線西有絲打話過佢老豆係某d意外過左身 所以我諗咁講得嘅都係應該有睇開高登/連登絲打黎

係囉 希望各位絲打以事論事 唔好人身攻擊

Details

佢個fd都係abc但點解人地自然咁多

其實我幾鐘意佢 但我有理性
呢樣真係撐唔落 唔係唔比佢講英文 身邊所有華人 只係明明識中文點解要用英文?
某程度上睇得出佢有個心態想模仿人 模仿到跟本唔係自己 模仿到習慣哂 就連性格都係copy 返黎 或者佢仲搵緊自己嘅定位好似啲中學時期比人話跟尾狗咁 所以令到睇嘅人都覺得佢做人好唔自然 好反感
模仿都要有個譜 睇完消化 自己用新嘅方式黎演繹 唔應該係抄 咁不如我直接睇原創 佢只不過係綜合左佢想模仿嘅人 而唔係佢自己嘅野黎 再難聽啲講句 utube係比人創作嘅平台 佢所有都係抄人 佢有咩資格做?
Btw 暫時仲未到討厭佢

整喊人啦

冇得救 睇佢d frd個個都盲撐佢 佢又開開心心去食晚餐啦 今日既事冇發生過
因為好多fans都撐我抄人係好正常咖！

唔識條友，岩岩search ig live緊，佢個fd好正 不過平嘅

鬧佢個人就夠，鬧埋人地屋企人就顯得好無品
邊個會想屋企人過身姐

點解我keep住睇live但見唔到老豆個cm？
btw佢個fd真係好垃圾

雖然好撚憎佢
但提人老豆真係過份咗

佢個frd盲撐又腦殘

Same 見唔到個老豆comment

集體寄會點

我都見唔到喎

我都見唔到

+1

Me too 係咪自己作出黎

搵一個英文好既巴絲打左先

終於反呢條大陸西大奶滋

佢話我地屈佢影自己喊,係到加鹽加醋,然後下一秒佢就係到喊,又話點解講英文就係abc,屌你有廣東話唔講講英文唔係扮abc唔通係點?

其實係咪佢幻想出黎嫁個留言

我都睇唔到

我都見唔到 不過其他佢應個d留言我有d都見唔到

我睇到 話埋人老豆老母真係太過火

好得人驚

我特登碌返上去睇下有冇睇漏都搵唔到 我眼殘定點

可唔可以講下原本個cm講咩

屌 呢單我都記得
真係柒到核爆

呢度都不停講佢老豆 好快就降溫 忘記佢抄襲了

原來我眼殘 自膠

我睇到

個comment都冇話佢老豆 只係提左一下咋嘛
又話人地話老豆點點點

個comment好似係冇老母教 連老豆都係？
大概咁意思 唔知有冇記錯

睇完個live好憎佢

見到呀 真係有
扯埋人地老豆真係過分
其實佢好似好沉醉係唔開心同受委屈咁 好變態
一開始無咩人提 佢係咁想開依個話題
佢覺得自己無問題 解釋完
都仲要要係咁講俾人話件事
覺得無問題解釋完咪算
之後愈講態度愈差 真係唔講好過講

覺得無問題都算 走出嚟回應仲要態度咁差
真係好唔岩做youtuber

有冇見到嘅絲打可以講下原本個cm係咩

原本果個係話：仲有個垃圾老母 同埋無老豆
又真係過份咗

個comment我見到
係 仲有個垃圾老母，係呢你好似冇老豆㗎可?
講得出呢句真係好冇家教

大概係話佢冇家教
類似講：你老母老豆冇教你嘅咩 唔記得你冇老豆tim
跟住佢就回應佢老豆係佢16歲就走左

咁又真係過分咗

Live咗咁耐都係唔肯認自己抄人,發哂脾氣臭串到死,正一港女格,人地問佢點回應抄畫,佢話唔通要回應返好傷心,e家係想你承認自己做過咩唔係問你感受囉
同埋佢講廣東話真係好重鄉音,大陸西

我係咁問佢點解次次都比人踢爆先澄清 抄畫 抄outfits 簽公司都係咁 留左3次都冇覆 ？
你態度差都算鳩數 如果冇心回應就咪撚開live
咪浪費你時間之餘仲浪費我時間

我都唔係記得好清楚,個comment好似大概話「冇老母教，不過你好似冇老豆？」

哎呀 唔想回應啦

唔回應你開乜野live呀

Sorry 應該係 有個垃圾老母 再屌埋佢冇老豆

scad？

講到自己幾唔鍾意對波 又要成日露

啲人話佢屋企人係真係過份

不過都係集中討論番佢抄人啦唔好轉移視線

佢個態度真係差到 話自己根本唔係公眾人物 人地sponsor得你唔通真係因為貪你靚咩

本身無留意開佢
岩岩睇佢ig直播 態度真係好西
睇唔出佢有悔疚過
自己一解釋唔到就話 溝通唔到
好反感

真心 佢邊張相睇到有d-e?

竟然有人話讀art會明白佢 ,佢地係咪就係個堆成績唔好先去讀art嘅人?我唔讀art都知抄人唔啱啦頂

佢個腦殘frd：抄有咩問題

我留左一次佢就覆左我啦 佢話咁我畫個蘋果 係咪又抄蘋果啊 完

提到抄畫就係咁話人地寄信去佢學校扮可憐博同情轉移視線 9唔撘8

回應態度真係勁差 一開始講到話因為care 先回應
但啲態度又勁閪 仲衰過唔會應

佢根本唔覺得自己有錯架
no shame吖嘛fangirl吖嘛

個間野係有錢就入到 如果佢夠勁其實一早入左香港/NY London 個啲好art school

有人話佢個fd垃圾 佢仲屌鳩留言個人你先係垃圾
小小事就發脾氣單單打打 唔係話想講你屋企人
不過我真係覺得佢有種比屋企人寵到咁嘅感覺

好想睇佢快d去縮胸,又話唔鍾意大波又成日谷胸,一睇都知谷出嚟啦對波,點解每次人地話佢咩佢都唔認仲咁多藉口

由兩個讀art既人講呢句說話真係好癡線

原來係你

最尾圍內個friend仲要話youtube係抄黎抄去架啦 好野

選擇性失明定點 屌

仲要再問多次又係一樣答案

我都聽到

其實撐佢啲人知唔知前因後果

係 廿幾萬一年
有錢就可以

咁我當係佢間學校教出嚟囉,大家寫信未,教到d學生咁唔識尊重創作

抄蘋果呢個世界級回應聽到真係o撚咗

同埋佢一開始自己認左抄 到就完live唔知覆邊個 又話自己冇抄 前言不對後語 好撚on9

佢話人地而家成日話佢露胸，佢有冇諗過佢之前係唔會露 佢而家唔知博乜 愈露愈多

佢只係inspired 冇認過

我都呆左 要幾無腦先講得出

我有追開post但第一次睇佢 睇到火都黎
唔明點解有人可以咁厚面皮
作為youtuber話自己唔係公眾人物
d盲粉冇腦妹妹仔唔睇前因後果就盲撐都冇行救架啦

人地點出佢嘅錯又懶係慘咁話人捉字蝨

佢成幅構圖,動作,元素,用色,畫材,風格都係一撚模一樣,咁都唔叫抄?唔同人畫蘋果都有唔同用色唔同風格啦,仲係到死撐

點解讀art會明白佢抄畫
讀art嘅人只會更加反感
利申讀parsons

但我都好似記錯有認係抄

我都係 佢啱啱出黎做youtuber個時真係幾鐘意佢 到呢年越黎越扮野 再睇埋個live真係覺得不得了死港女

佢用蘋果論 應該冇認 仲話啲人寫信佢學校叫人踢佢出校 應該又想博下盲粉同精

我話outfits呀

Live 到佢有話係抄

佢大概話：係抄呀我，我咪認咗我係抄囉

因為呢條女接受開本地教育 去個一年幾美國就以為自己進化到abc咩

而家香港數一數二多人睇嘅beggar算係佢架啦 鏡頭面前又好真咁吸引到好多fans 想佢收皮真係好難
以前有排都好鍾意睇佢 覺得佢又靚又身材好 自從email事件開始反感
仲要佢個d播住音樂扮口形唱歌真係好作狀 又唔唱出聲都唔知想點

佢定佢啲fans下下話唔鐘意咪唔好睇囉又要睇又要鬧 咁pkjenn你咁驚比人鬧咪摺埋唔好做youtuber做真正嘅small potato平凡人囉

個live完左喇？

屌你

明明佢就香港/美國隔住咁讀 又成日扮到係美國留學咁話：唉又要返美國 其他u去exchange個d都唔會話：我唔想返英國咁啦 咁仲唔認偽abc

人地話佢d friend垃圾就唔得
佢話人垃圾就得

難啲 外國人識佢老鼠

佢live最後同啲fd講：啲人鬧到我喊

佢話佢拍左條片話自己買左咩新衫有credit 係抄jennim 佢而家應該要由頭拍過加返credit

認真？ parsons ??
可唔可以留個tg

張圖做乜

認真呀 你想知啲咩

好心佢唔想煩就唔好開live,又要一直問有無人繼續,講講下又炆,又話好煩,熄鬼咗個live咪一了百了,係到要人屌到佢喊先安樂,仲要同人講自己好可憐,e d唔係叫搏同情?

狙擊返pkjenn先

笑咗 唔好騎劫個post

我啱啱拎到offer
2017 fall

佢一開頭見佢朋友入咗live chat到
仲叫佢朋友留係到 話自己又俾人罵（笑住咁講）

絲打你會讀咩

原來有錢真係咩都得 可以一個學期去香港讀，另一個學期去美國讀

巴打
BBA 利申：唔識design

就算大波唔谷既都唔會有線 佢谷到勁行

讀design 今年grad

啱啱係ig見到,好想tag yani

好勁呀

之後話自己其實好唔鍾意個波波咁大

出番去傾啦

等緊佢去縮胸嘅一日,可能佢等緊sponsor ,根本唔谷咪無事,成日著deep v然後谷到y型咁

佢唔係quit左scad咩

會唔會唔夠成績入

佢咁撚唔知醜 除左佢自己本身性格閪
D盲粉都係好撚大嘅原因 究竟d人用唔用腦

Ig d comments幾多盲粉

好樣衰
之前有高登仔狂丁佢話佢似陳法拉
我覺得佢似袁彩雲多d

袁彩雲贏佢九條街喎
淨係睇個鼻都知啦

Sad but true

嚇撚死我 個bar 帶到落條腰到

其實好多香港youtuber抄人都抄好理直氣壯
完全冇一個概念係當你inspired by/ recreate人地嘅野係應該落翻credit或者ask for permission from the original creator
好似spoon之前抄iamkareno嘅edit比人鬧 佢先死死地氣出黎話自己唔記得左落credit 冇人話佢佢一定唔會credit...

又例如tina呢條片用左porter robinson嘅sad machine 但佢喺description box都完全冇落credit
仲要條片係tom ford sponsor 有錢收 (paid product placement) 咁樣係違反左copyright infringement 侵犯左人地版權
其實首歌嘅owner係有權向tina收取佢喺條片度賺到嘅錢
但完全冇人話過佢....

最諷刺係tina spoon同yani都係讀art... 竟然完全無知識産權嘅意識 影衰晒香港啲artists

Ig bio 話自己係artist

鬧人地老豆老母最冇品，連登絲帶要做個有品嘅hater okayyy?

[quote][member]

C咋?[/membe][quote]
人地話自己要縮兩個cup啊,唔通要縮返落a
明明唔谷胸咪無gap,自己著背心仔又要谷又要話唔鍾意咁大,yani其實係咪有精神問題

Lm

幾個月之前iamkareno冇credit到人地首歌比人剷到飛起 連其他出名嘅youtuber都有企出黎話佢

所以yani姐請你唔好再同我講抄有咩問題
人地jennim係有用過心機去襯去揀過比咩衫大家睇
你一句credit都冇就copied from head to toe
仲要完全冇歉意
如果你係一個private ig得自己friend follow或其他未必會有人話你 最多比人話你jennim wannabe
但你作為一個PUBLIC嘅content creator (public figure) 你用人地嘅creation黎放落自己嘅ig 用黎seek attention/gain more exposure/more followers就好有問題囉
BEING A FAN GIRL DOESN'T JUSTIFY YOUR COPYING BEHAVIOR GIRL
乜scad冇教過你架？

兩個 咁樣睇落已經冇乜野睇架啦喎

Pkj而家喺度解釋話冇credit係因為佢未upload條youtube片 佢話會喺youtube credit翻
收皮啦ig就唔洗credit呀? 你有成169k followers有六萬幾個人已睇過你條片 咪同你youtube d片嘅views差唔多

呢D youtube 小強你點鬧佢都唔會收皮，實有D扮ABC既女仔follow
不過抄畫抄style抄到咁足就睇到好嬲，學人精

利申 發夢夢到咖咋唔關我事

哇屌

Yani姐好好戲，live個陣明明好臭串鬧完人，e家扮哂野話唔想嘈交，自己都好唔開心，佢真係好鍾意用唔開心搏同情

我淨係想知點解佢啲廣東話唔正
蝗？

1. 態度串嘴，如果你係覺得NO SHAME 自己好撚啱既，你就唔好講野發曬姣瞓係度講。正正經經打篇野澄清。
2. 明明你本人係香港youtuber 而呢件事亦係係香港發生，點解先回應外國觀眾？係咪因為想個一班唔知咩事即外國人盲撐？
3. Being a fan girl= copy =inspire? No shit. 你一句話你中意就去抄人outfit，抄人名，抄人畫，咁你玩撚曬。啲盲粉話咩中意明星着都會買返套，係呀。你唔放上網咪得，但係你抄到足仲要據為己有。唉屌，當你真係即將會加credit，咁你以前啲畫，你個名，都無加啦。
4. 你一句話who doesn't want to look like her she is so cute就將你抄佢甚至變成佢合理化？
5. 你老尾越睇越燥，咩fashion idol？如果你係當佢fashion idol，你係會學佢襯衫既technique ，但買返同一件同一套？如果你成日覺得自己讀art咁把炮，就唔該你，尊重下自己，尊重下人地，認認真真自己諗下啲outfit，而唔係恃住人地係外國youtuber，以為抄香港觀眾都唔會發現。

非常同意
抄襲同靈感來源係兩回事
更何況佢係一個公眾人物
佢拍youtube係有錢賺 仲要係賺唔少
你真係覺得咁樣copy到一模一樣黎賺錢而唔落credit係一啲問題都冇？
你仲要以fashion youtuber自居 抄到咁點解我唔直接睇jennim要睇你？
完全冇少少職業道德

講得好
咁我睇jennim算啦 人地個格都舒服過你呢隻偽anc

哇

佢一開始啲ig stories仲勁撚串咁話"no shame end of story *kiss*"
之後ig live完見到冇乜人撐就開始態度軟化
後尾睇埋ig d comment就喊晒咁話買果時冇諗過 而家要重拍 做咩姐唔係話no shame同imjennim會好proud of你著佢啲衫架咩 咁快轉呔嘅？

仲delete晒啲ig stories

兩個 咁樣睇落已經冇乜野睇架啦喎 [/quote]

[/quote]
C
[quote][quote]

扮緊可憐

Delete 晒啲story了

推到佢仆街啦
仲話想做全職youtuber

口講話自己已經睇化哂單身仲好乜乜乜 身體卻很誠實

[member][member]

佢啲style? 係撚佢啲style 點解盲粉可以講啲咁過份既野

有冇人有back up 佢d story 佢依家又扮哂可憐話以後自由私底下著唔post出黎 咪又搏盲粉偽abc妹妹仔話 "唔好啦jenn好鐘意睇你著衫" 屌最後咪又姣婆守唔到寡出番黎話 "因為好多人request 我都係拍番比大家睇"

人地ig story話重拍唔post條片喇

由揀衫到拍片到條片出街都冇諗咁多 真係好難得 咁你下次可唔可以用你個腦諗多啲呀

屌睇到雞皮都起埋，唔好係到扮楚楚可憐

無恥到 仲話想做全職youtuber 人唔笑狗都吠

屌你老味又抄慘博同情

其實佢up條片上ig時都可以係caption到落credit
打多一句inspired by jennim 有幾困難
根本佢就係想博人冇睇唔知佢抄人
唔好講話咩讀design咩plagiarism 做人做到你咁羞唔羞家

太激動自膠

點解著露背嘅衫唔戴nubra 露個bra扣出嚟好核突

琴日live個時話啲人因為佢抄衫而俾人鬧slut whore 仲話抄衫啫洗唔洗咁話我 講到自己好慘 我就唔見真係有人係佢ig 咁留comment 嘅 又博同情？定係yani姐mon post 啊？

我地無話你係slut同whore啊 話你public toilet咋嘛

終於追哂啲post

有冇人可以幫手總結下佢Snapchat 講咗啲咩
把聲又難聽 真係冇心機睇佢講咩

佢個騎師前度同飛機佬驗下身先好喎

偽abc真係好撚嘔心

你地整喊人，人地啊哥又要黎敲門喇

終於追晒post
追完先發現miss左好多野
no shame 同埋段live
岩岩睇佢story都係扮可憐博同情既片
好心佢有誠意道歉就唔好瞓係張床到 用把咁既聲拍片啦
俾邊個聽

本身唔算好憎佢 但呢次係咩事呢
抄又唔認 仲要係度喊博同情 好似係人地屈佢咁

Inspired 唔= 一撚樣喎
一撚樣係copy 用下個豬腦諗下啦

好難頂佢把死人聲 佢真係做咁多野都好博屌 其實我地咁多人屌佢佢係咪好開心姐

對佢越來越反感 讀art 讀到咁
食屎啦臭閪抄人嘢

話yani靚d個d人係咪用屎眼睇野

段ig story串咀到
係呀
我係抄呀
點丫
我大把盲粉幫我護航

佢之前條仔係騎師

死八婆影衰創作者同scad
收皮啦你 無人想知你點抄呀 仲要咁無恥 係咪人嚟架你

屌佢snapchat玩喜極而泣 話fans啲留言好感動
心諗做乜鳩

識識地佢真人
佢老豆係因為工業意外慘死架
上過新聞 慘到仆街
亦因為咁所以有筆好大舊既賠償金
有錢左好多 唔憂米

無follow過佢 因為唔好睇

扮喊之餘都要show對奶

講到模仿心態，由中學時代起已經好覺
初中果時佢勁迷日本，全身上下都係扮日本妹風，突登買果啲日本妹返學鞋返學袋，仲同個friend上天台拍左輯相，再係facebook砌左個vivi album出黎，點知去到高中突然風格一轉就變左偽abc，開始勁話啲歐美女星好正，講曬英文咁，又開左佢第一個YouTube channel，又係用作狀英文講野

屌 岩岩睇左ig story
個把嗲聲嗲氣聲 化著個妝係被窩入面講
：咁人地真係無諗咁多架嘛

More

未講完呀屌
我果時已經覺得，到底對自己既身份認同係幾咁薄弱，先會抄完一種style又轉去另一種，毫無個人特色可言。點知依家就變到咁了

中學時代既野冇back up 佢又Del曬facebook，無憑無據了，大家當我發夢夢到啦

🤷🏻‍♀️
自己做錯野唔認仲係到死頂
點解會有人鍾意佢
份人假到不得了

想知咩

呢d就唔好講啦 費事比位人地入
要集中狙擊佢抄人果d

發夢好似聽過話今年grad唔到

我以為佢衰左一次無咁痴線喇
痴線抄到咁足
決定Report佢所有ac!!!

屌 好撚嘔

一早覺佢抄jenn im,
呢啲偽abc三句唔埋兩句就I was like....
Like你老母

屌 睇佢snapchat睇到火滾
乜撚嘢事啊 懷念爺爺啊？講住英文咁喊
講到有幾鍾意jenn咁
又話係大家對佢嘅expectation好高
咁你咁大壓力咪休息下囉
做人咪咁cheap啦 乜撚嘢抄完之後話inspried
著一樣嘅衫出街我會覺得無問題
但係你咪攞黎拍片啊
身為creator唔識尊重creator真係好垃圾
希望你睇到呢個post 早日收皮

想like 但碌極都未碌到

好想知佢有冇落過妝
夜晚兩點幾live
兒家又十二點幾出story
定落完再化之後再拍story喊住搏同情

人無恥則無敵
本住大佬b信念
唔怪得個個都話畢業冇打算搵咩工打算全職拍youtube
同埋佢之後比人話對波墮
佢話kendall定咩model對波都咁墮
好自豪
32c,d出黎話對波好阻掟好想縮胸笑死人咩
真係唔鐘意就唔會成日show啦

唔想知呀 一陣又成功比佢轉移視線 淡化事件
之後成個post又話佢慘 等收皮

講還講

拎自己同kendall比想笑死人咩

kendall唔the 人地唔帶bra姐
佢幾時又會唔帶bra影透視裝呀？
比我地睇下有冇D E CUP?
縮胸

Follow左佢冇耐

估唔到咁多人憎佢

用一句inspire就可以完全合理化自己做既野

以前睇痴線西已經瘋狂屌佢

就算佢係inspired都唔會連耳環都一樣啩 ？
Btw 佢呢個story講左粗口
嗲聲嗲氣咁話 好撚痛啊

推到佢仆街

佢係美國有時差

好撚憎扮可憐扮委屈既臭西
抄到一撚樣都可以扮唔係抄，講到俾人bully咁

既然佢target audience係女人 點解會行呢種風格 明知女人最憎
認真 靚係幾靚 但個種做作同虛偽真係黑人憎

已經冇得留言了

佢喺snapchat仲要話好小事 抄襲、唔尊重知識產權都係小事咩

佢自己死去拍片拍到壓力大 咁佢就咪撚拍啦
你睇佢sc睇到火滾 咁你就咪撚睇啦

唔拍邊撚到搵attention 畀佢seek 呀
stop making stupid people rich 好過啦

佢有紋眼線 植眼睫毛

根本死淫娃一名
成日想露對波出黎俾人睇

岩岩見到張相 而家又有隻熊貓

熊貓係新仔呀？

姣婆守唔到寡

睇黎今次係英國醫生

睇到上面啲野 都知無錯

一定同靚無咩關係 最多係順眼 可能我唔鍾意呢啲賓妹樣

其實我想問呢個post入面既到底係男定女?
如果係男應該唔會睇一個講化妝著衫既youtuber
如果係女,咁連登真係好撚多女

應該多數女啦，男既邊會留意呢啲

成日無啦啦講英文勁做作

碌幾個就見到，留左言，希望jennim睇到

名都抄

戇撚柒鳩佢唔係以為d人唔記得佢之前某張ig相p大對波p到連部iPhone 都彎撚埋呀嘛？

係英國既亞裔醫生？佢真係以為自己係美國人咁

英國醫生band仔?

識玩結他嘅英國醫生 #

miss左佢開live
但今朝睇佢story瞓到係嗲住咁話「i m so sorry要重拍條片lu」
心諗做乜撚野
真心say sorry點會係瞓係到講，仲要講到要重拍條片好慘咁

反而想睇下佢原本所謂嘅haul 片

因為PKJ所以睇咗Jenn Im幾條片
一睇就覺得PKJ算把啦 你同Jenn差100條街
啲片又拍得好過你
衫又襯得靚過你
妝又化得好過你 唔係黎黎去去都係嗰啲妝

完全唔明PKJ啲片又咩咁好睇
就算Q&A, Jenn嘅reply都show到佢有腦
係個諗嘢比較deep同有planning嘅女仔
同PKJ完全唔同

係呀 話緊你份人好膚淺呀PKJ

落乜鬼妝呀
人地紋哂眉 紋哂眼線 仲要植埋眼睫毛

絲打厲害

絲打好快手

但上面個醫生同熊貓有咩關係

勁

推到佢仆街
同大佬b一樣 做過街老鼠

算把啦 睇佢個樣都係想搵人埋單 唔洗憂咁

Aim high
騎師 飛機師 醫生

笑撚到仆街
我諗啲衫我都係私底下著

覺得佢勁似啲大陸女人咁
一心想呃國籍
好有機心咁識目標人物
大陸女人就識香港人拎身分證
而佢…
個target就係西人

Target 侵仔 confirmed

其實呢個又好難怪既，有得揀邊會有人想做中國人呀
不過佢崇得有dd 核突咁解啫，唔好做到咁出面囉⋯⋯

客觀講句佢身材唔柴....

下 佢英文係講得幾好架wor但🤔🤔唔好盲反到咁先 對事不對人

邊個話有衝突？
佢有做Gym操fit所以唔關天生瘦事 你get到未？

利申: 自己唔係讀ART

不過成日覺得, 讀ART嘅人, 應該會有一種潔癖
係會去追求原創/創新, 希望一手一腳咁創造一個潮流出嚟,
照計讀ART嘅人, 應該好不屑跟風, 抄襲先係.

不過多謝PKJ, 唔係佢今次搞單咁嘅嘢, 我都唔會知道有jennim呢個youtuber
已經subscribe咗jennim (再利申: 一向冇subscribe PKJ )
我諗jennim應該都會多謝PKJ幫佢免費宣傳

點解佢可以恨食洋腸恨到出曬面

d haters反還反 有時反埋d嘢唔關事搞到好似盲反咁 好心你地針住南瓜抄人嘢黎講啦

你地應該針住Yani抄畫抄穿搭黎講
咩身形啊何澤堯啊natalie嗰d就唔好提啦 何況何澤堯真係仆街 你地咁似盲反多d囉

都無人話佢身型唔好睇呀

PKJ可能有上連登睇住呢個post!
jennim有段片講self-confidence, 跟人學下嘢啦!

自膠, 唔記得post link

好委屈

收皮啦 死臭雞

就係個個打住自己讀「呃」名
做埋晒啲污糟野 抄襲、買完野七日退、僥倖心態
等人以為佢地誠信好高

佢讀art啫..又唔係真係artist, 睇完佢d畫， 唔覺得完全係抄畫, 我覺得最多都係叫imitate人地既畫... 好似佢有張畫 畫人既比例同原畫者都不同的..或者佢有另一樣野想表達

利申：同 suckerberg一齊design facebook

jennheartjuicy係佢第二個ac黎
哇屌好撚噁心呀
次次都第一個係條仔既ig cm
仲要用兩個ac

屌其實我5明你地有乜好鬧
講真 art既嘢係冇話抄 如果唔係點解art dse既時候個學生比老師話抄襲點知比人話返轉頭？
我覺得你地班女人都係5見得人好
睇你地講既嘢
話5定你地其中一個仲係佢身邊既人添！
收皮啦你地人地support pkj又話人盲粉 用腦諗下啦
完全唔覺得自己講嘢過分 仲有邊撚到有抄？係咪抄到杉褲鞋一樣？
On9成班香港女人都5知咩心態 一定要係自己最好 人地好過你就亂插

push

咁似南瓜哥哥啲口吻撐妹既？

好鬼靚女

5你老母

咁今次同jennim 撞衫係咩原因？真係因為落漏左credit？

字都唔識打唔好上連登啦

屌禁撚錯比左正評
重點係佢都叫佢做pkj

唔關事啦 畢賠償金都唔能夠令佢成日去旅行同同身名牌 學費都唔會交到
事實係佢搵騎師男朋友幫佢埋單 之後散左做youtuber搵到錢可以周圍fing

5你老母呀5
貪佢又賓妹樣又dur波咩

5你老母啦
唔啊屌 番5p啦

5你老母

走啦，呢度唔啱你呀

用得5就知係on9
乖乖地做功課啦

我唔係佢呀哥 原先都唔知pkj邊q個黎 只係無聊禁左入黎望下望下淨係見到人係甘踩
仲有 你地一尾話人抄
甘人地追星見到個偶象着咩跟住即刻去買
見到gd染個頭 個撚個又去染 甘叫咩？

上面撐佢抄人冇問題條友是咪on9
如果佢成套copy出街著緊係冇問題
但佢抄左黎拍片賺view喎
咁都冇問題？
唔怪之得上次hu ge 比人抄左橋去拍片呃view都冇人理啦
咁以後啲人洗撚度橋咩
抄左人啲橋咪得囉
再加返致敬/inspire/credit/二次創作呀呢啲字眼咪得囉
做乜咁撚蠢玩原創啫
唔怪之得明創優品係香港咁成功
原來咁撚多人buy 呢啲迂腐嘅思想

甘你老母啦 死番去5p啦

真心燥，知唔知個醜字點寫
依家係唔係抄文章無抄標點符號就唔叫抄，你學識寫個唔字先返嚟答我啦

甘你老母西咩 死開啦 唔同啲冇腦既傻閪講啦 自己死出去啦

甘你老母
如果我鐘意gd
抄左佢啲設計再去賺錢
你又點睇下
依加佢係抄人concept 去做商業用途呀撚屌

屌你死返去你老母個閪到再學中文啦
又5又甘，唔識字?? 唔識就返5p啦屌

又甘乜鳩呀
問題係佢係youtuber 係公眾人物呀
followers係想睇佢自己嘅style 唔撚係想睇佢照版煮碗將人地啲野重覆一次扮係自己諗出黎呀

甘你老母

佢係youtuber 嚟㗎，襯衫係佢份工，一係佢認自己柒頭唔再拍片亂教人唔再當自己係fashion icon,如果唔係佢咁抄咁用人地嘅ideas賺錢就係仆街

You cannot wake up someone who is only pretending to be asleep

pkj fans就當我地haters gonna hate 啦
不過除左睇pkj 之外希望pkj fans 都睇埋imjennim，聽多d 英文對考dse有幫助呀

唔好抬到pkj 係公眾人物啦，佢無咁高地位，係d 讀緊書既妹妹仔鐘意佢啫

睇imjennim就唔撚洗睇pkj喇同一樣野洗撚睇兩次咩

imjennim 有好多personal development 既野講架嘛～
人地又會講下近排睇左乜野書、點樣提升自信心、點樣經歷long d 既過程
同埋真心分享
skii sponsor 佢，佢試過用曬枝野之後sharing 話唔會係佢個age再用

笑撚死
幫親個偽ABC既都係5P字
都唔知真心定假膠

中文又唔識 英文又唔見得好 唔怪得崇拜呢啲垃圾

偽abc 英文唔會好得去邊，班dse 雞仆硬街

就算佢係抄又點
抄concept係一定唔岩 係我呢個外人既角度就係5(唔)明你地點解要一尾鬧 而且極端 好似唔鬧到佢去死都仲要keep住鬧 就算真係抄你地都唔一定要咁鬧 仲有好多途徑令佢知
香港既人就係咁
自己人踩自己人
其實如果比人公審個個係你會點lol點解冇人企係佢角度諗

可能就係本身廢，比佢chok 出蒞既口音fake 倒
我中學呀sir d 口音好好聽，真正既鬼佬accent 係唔會聽到人打冷顫

Um....其實佢知我地話佢,不過人地厚面皮話no shame, 咁臭串嘅行為唔係唔扯火吓？佢咁做都係想d人繼續屌佢啫

咁點解唔諗下人地做乜公審佢
你又有無為imjennim諗下自己諗出黎既pairing，又要諗idea又要剪片又要配樂，人地都好辛苦架

咁又點喎
屌你咩
你有冇腦嫁講呢句
點解會咁鬧佢？
人地話完佢抄人橋
之後阿大小姐死口唔認之餘
仲要單單打打喎

就算佢係抄又點

就算個賊偷錢又點
你夠唔夠膽偷呀
人地偷得好辛苦嫁，用手偷嫁
你地呢？你地一味話人偷野錯
就算係偷你地都唔一定要鬧
其實如果比人公審個個係你會點？點解冇人企係個賊角度諗

點樣又自己人踩自己人
香港人如果殺左人係咪都要盲撐呀
香港咪就係多得你依啲on9囉
讀art都唔尊重創作 好意思話自己讀art
個個讀art都抄 依個世界仲有咩作品
個世界咪會得番你依啲冇critical thinking 既on9囉
仲盲撐 佢係冇做錯撚有人會屌佢
你幾時見到有人屌jenn im呀 用下你個腦啦

5你老母 甘你老母

啲人真係唔屌唔鬆化

做乜撚 驚hater唔知有人安慰自己？

即係你覺得抄人野唔啱都冇所謂可以由得佢???
小學生都知抄人功課會俾人罰喇 而家講緊唔係功課係創作同copyrights 呀
佢做得出唔係諗住會冇人發現會冇後果呀嘛

唔好再理條傻閪啦 佢要去check眼架啦

佢係要check腦囉

條on9個個post都冇人理 懷疑佢上黎轉移視線想推爆個post

其實pkj會做呢d 野真係好細路女
呢d 真係十幾歲既男仔先會受呢套

我反而想知多D佢同D仔搞野嘅事

甘你老

點解你可以睇完曬個post都唔撚明 依家唔係屌佢跟風，係pkj 抄左人地成個outfit黎扮原創作品賺錢但死口唔認啊 唔係跟風染下尻毛啊屌

好慘 個個post都冇人理 呢度搵存在感

Pkjenn個fd Carminola係ig開緊live

成個車卡都聽到佢個把死人聲係度講電話
驚死人唔知佢傾電話咁

我得162左右佢先到我膊頭

有冇偽abc係唔隨便架
好心啲女搵洋腸埋單 唔好搞到我地女人個個都係公廁咁啦

唔好睇啦
stop making stupid ppl famous

一聽到佢話唔好cap佢圖 即刻cap
人地真喺好撚可愛好撚真性情

"Of course it's totally fine to wear similar styles and be inspired by other trends, people around you, or idols you look up to. The problem here is she's a content creator and she labels herself as a fashion/beauty youtuber. She makes money off youtube and instagram. Yet she's constantly ripping off imjennim's style to gain popularity. This isn't creative inspiration. This is solely IMITATION without any consent. See the difference?"

頭先喺pkj d comments度見到 quote黎解答你嘅問題 你有道理的話歡迎你提出黎 我地可以喺度理性討論 (我知呢度有啲留言係過火左 但呢度係連登所以... )
而家最大嘅問題係佢copy晒人地同一條片入面嘅三套outfit
擺喺自己嘅ig(之後打算放上youtube)度
完全冇credit過原創者(inspired又好copied又好)
而佢ig/youtube係一個佢搵錢嘅platform
你真係覺得咁樣用人地嘅original content黎賺錢係冇問題？
而家唔係兩個人咁啱著左差唔多嘅白色tee牛仔短褲喎
係佢睇完jennim個video買翻一模一樣嘅衫黎拍片分享賺錢喎 仲要唔係一件item

所以啲鬼咪覺得asian好隨便 可以是但執件都上得囉

Khengchan叫spoon喎 佢ig story講過自己叫spoon

唔撚想人cap 又post story做乜鳩 attention whore

一而再再而三抄人仲要死撐，咁都唔應該鬧，應該拖住佢手仔教化佢係咪

咁要公審應該公審閣下娘親，食錯咩嘢生到你咁樣字都未識寫書都唔讀好學人出嚟講道理，“5明5明“

想知佢點解識到咁多洋腸？

睇過佢d片 成撚日係片中強調自己proud of Asian girl

講得好好呀！但5p識唔識英文架？

係呀咪講緊佢 著完post上ig再拎去return

Tinder 好多女仔係香港都會用tinder釣 好似係

5你老母咩
洗唔洗教左你中文先再覆你呀文盲？

查實佢啲accent好普通 聽得出係香港口音
不過佢講得幾流暢

岩岩睇佢ig story 訓到到講話重拍啲語氣好撚晦氣

啲衫都係私底下著算啦
我揀衫既時候真係冇諗咁多丫嘛

抄人地係無咩問題 你大方認咗佢咪得囉
係到搞咁多小動作 只會顯得自己係幾咁無品

屌 岩岩睇完佢條TF片 屌佢老母佢個妝有咩特別？咁都好拍一條片？

兩個都唔撚識

係新加坡住過排 啲女身材正撚到呢

樓上個班又5又甘既係pkjenn班偽abc朋友？

想屌

甘你老母咩
學番d字先啦

岩岩睇埋佢sc喊既片 屌佢死港女係個鏡頭前喊但把口又話唔想係social media到喊俾大家睇
你唔撚想咪唔好拎起個電話影撚住自己喊囉

我話佢喊扮可憐,佢live仲話邊有影自己喊啫,係到加鹽加醋

你個名啱哂

唔係盲反 可能我淨係聽左一句啦
但果句係極港式兼唔好聽
姐係好多人話fiona 公廁連啲英文扮嘢
但佢連呢個level都未到

抄人點解冇問題
你做功課比prof發現都要retake 啦 痴線

突登down snap chat睇下點喊
痴線10幾段都係喊緊

成撚日用bb聲講嘢好煩

其實佢喊個啲都唔係比我地睇
係比新仔睇
博同情

🐼🇬🇧

好似小花咁

之前佢點解俾騎師飛既

大陸妹係咁架啦, 抄襲係中國傳統國術黎

怪唔之得係咁講英文啦，原來係俾🐼聽

唔知點解佢畀我個感覺好濫
可能因為我識親呢type起香港長大讀本地人中學但畢業後突然中文好差變左外國長大既都好濫

其實頭先佢個friend carmina喺個live都有話覺得佢冇credit唔係咁好 (雖然佢一路都好盡力咁幫pkj兜話佢真係好鍾意jennim所以先學佢著衫 本身諗住youtube會credit翻 同埋係無心之失) pkj真係好彩有啲咁講義氣嘅老友

呢個post有人提過natalie咩？

其實我唔明做乜英文好唔好都變左一個討論既點
大家係香港學左十幾年英文，識聽識講是基本吧？
而且英文都只係一種communication tool，唔需要神化英文好既人吧？

無人話佢唔靚，依家係講佢抄另一個知名YouTuber
如果你想起機既麻煩移玉步到成人台

咩係5明、5見得人好同5知咩心態

邊到睇到因爲佢靚所以鬧佢？ 唔好話你見人靚就狗公上身

屌你老母臭西 唔撚識字就同我死返去YouTube ig 香討講野啦
唔撚用腦就唔好衝出嚟柒啦
賴乜9香港人本性呀 係咪佢抄到十足十都要撐佢呀on撚9
你無腦呢到無人勉強你講野架

你係咪唔識字
追哂post先好出聲喇你 淨係用碌鳩諗野

佢個friend carmina都有講英文 又唔

你呢D狗公就真係缺CHEAP曬個場啦

難怪人地周圍比洋腸CUMSHOT都唔比你班狗公玩

你繼續對住佢d相打飛機啦，油頭毒撚

唔識字真係好大問題，去讀多啲書先
時間唔應該花起啲你根本唔知係邊個既人身上
唔知頭唔知路跑出黎 柒個個係你。
呢到冇人話啲跟風怪唔柒
重點係佢claim自己係artist 同時係有169k followers 既public figure
香港宜家創意產業咁既狀況係有原因。

明哂啦
點解要講英文唔講廣東話
因為根本唔係講比我地聽

我唔見得佢個樣有幾靚
要葡萄樣靚嘅我即刻開post屌tinawong啦

今時今日香港一大班不學無術既人剩係諗點樣抄人野去博紅

完全冇原創性可言

無追post一陣咁多野睇

靚？盲左呀？邊個講過佢靚所以開post鬧佢呀 追下post先啦 一打唔洗找呀

喺度不停講埋果啲im like果啲英文一唔識講就轉翻中文又突然講翻英文
咁究竟佢係想比香港嘅audience定外國嘅睇到？因為外國人根本就唔會明佢一半中一半英果啲句子... 為乜呢

笑死

靚就可以做咩都得
難怪佢身邊個啲全部都係盲撐撚

Agger

所以snap chat 先係到講英文

由得佢地講啦無謂同佢地嘈
根本呢d人就唔願睇下講乜就要人同佢辯論
講黎都多餘

跟人去染頭髮果啲係trend
Pkj而家係copied from head to toe買EXACTLY同一件衫
仲有佢係作為一個PUBLIC CONTENT CREATOR嘅身份去抄襲人地嘅原創
佢ig係一個佢賺錢嘅platform 佢係用人地嘅idea去promote自己然後冇比credit
明唔明個分別喺邊？

點解可以咁多5p
仲好意思打成篇文出黎 收皮啦

因為知識水平問題

人地啲妹妹fans唔識中文架 始終人地都係偽abc
要配合返先得架嘛

做

做鬼佬就正呢啲女任屌咁制

如果你有外國籍都可能有機

隨口講幾句英文扮下abc都有女埋身啦

原來新仔係醫生 仲要有才華

你個名
如果你係用真名既話我好似識你

真係拍拖先算啦

咁嘅進度係咪可以預備開新post

咁男人有條女咁熱情送上門

同佢玩下都會啦 認唔認真就另計姐

hang out 同dating 就唔同既，唔好理解錯

點解仲會有人出黎話係羨慕佢樣靚 所以攻擊佢
呢個post一開始就話攻擊佢抄人 又唔係話佢柒
垃圾狗公你點讚佢都冇得你屌架啦 盲撐佢攻擊我地仲Cheap過佢本人 on99

就算佢地拍拖咪拍拖 咁care做咩

佢係咪又幻想自己同人Long d緊

講我？

踢爆大波靚女打劫人地啲橋就係妒忌
諗起黃子華陳小春對話

連登仔咁鄙視偽abc 真係見到偽abc 就扯閪
咁中意j 去人ig j 咪阻撚阻晒精蟲
唔到你上架喇 人地係濫交 不過對象係有錢洋腸

利申： abc黎講只欣賞劉穎旋 唔覺佢靚

上咁耐都未見過圍插d仔

次次都係成班8婆圍埋插d女

一聚埋一齊就睇呢樣唔順眼個樣唔順眼

之前咩mmm又係咁

未見過圍插仔？
咁你一定係第一日註冊

劉穎璇係真abc，土生土長，無得同pkj比

係囉,一定係我地全世界都睇唔順眼所以特登揀佢嚟講

睇完佢snapchat完全聽唔到佢講咩囉，一舊舊又嗲又喊又剩

對唔住 拎劉穎旋黎比 我太睇得起佢

好撚作狀

唔係

講多啲cum shot喇屌

明明條八公自己八婆又膚淺 專揀啲揀女人post黎睇 就話連登成日補女人

d小學雞盲粉覺得佢抄無問題我都算喇 點解會有巴絲都會覺得無問題

香蕉奶
backup佬
大j
Sunny
Fish man lok
坤哥
唯唯
仲有恆河沙數咁多

好心佢著返件衫，咪再跌對墮奶出嚟顯世

上面果d就唔會係清一色絲狂插啦 大把巴追擊佢地啦

之前就Mmm 而家就呢個

已like

講返pkjenn啦 唔好講拉開話題比佢得逞

見唔到既

咁又真係冇咩男人睇beauty野
如果唔係都唔會一入黎就話冇睇佢啲野唔知佢係邊個就話人地靚所以話佢
明明佢抄襲 畫同成套outfit之後拍片賺錢
明明佢扮自購 入左公司又唔認仲講大話
用自己channel去誤導觀眾 歪曲事實

見到人一兩張跌波相咩都唔知就話人地八婆講佢
Ashly又唔見係清一色絲圍插？

算啦狙擊返佢呢單野咪算 有邊個未mk過

南瓜姐嬲豬到收起曬D Cm

大家快啲睇佢個frd carminola ig story 玩貓貓背景個snap聽到瓜姐係背景同個男人超唔鋸咁講佢抄jenn單野

佢話"...好多人屌我啦，總之有個youtuber着過啲衫我又着..."

今次真係過份

豬隊友

樣ok

即係大佬Yani仲係唔覺得自己有錯,表面就扮可憐say sorry,背後繼續屌鳩我地

會唔會係自己黎

精神分裂真係一樣好可怕既疾病

其實佢又點會唔知自己同jenn im一模一樣
真係辛苦哂佢 人前人後要唔同精神狀態

youtube一直都有類似steal the style既片，係抄足人地既衣著。
到時佢依條片個headings加個steal the style既hashtag就合理曬

佢平時應該好爛口下 真係好佩服佢一路塑造自己形象得咁好

記得有幾次ig story/snap佢d fd一爆粗
佢都會即刻好嫌棄咁「喂啊」
個陣仲以為佢係d唔講粗口既純情女女tim

哇屌好撚假 明明就好唔gur但又喺snapchat度喊晒咁話自己冇心(用bb tone) 同frd就屌屌聲

點解世界上會有咁虛偽咁假嘅女人
怕怕

之前大家未憎佢個陣 大家係話佢個樣唔錯
詳情可以以睇番高登第一個討論佢既post
大家對佢評價好好
但而家佢咁黑人憎 個樣自然大家都睇佢唔順眼 抵佢死既

相由心生

屌好撚假呀 平時扮到有粗口潔癖 鏡頭後面就又屌又撚
算啦全世界都知你爛口同送上門做免費雞 無謂再扮啦咁辛苦

講真 唔係差嘅
但真係相由心生 雞味濃

我以前都幾鍾意佢
愈大愈扮野

07畢業 佢讀左十年大學

好似係上智

有冇得share
miss左佢friend個live

弱智咋嘛

佢鬧人個條係佢fd ig story到

Oh no 其實可能係大家嘅隊友啦
高招高招

背景好似仲聽到應該係啊媽/長輩話應該諗吓點改善段片？

專業賣友

麻煩巴絲開新post個陣
po埋pkj鬧人個段video啊

咁快推到三十幾版
證明呀yani姐有幾咁多'haters '

係呀yani姐 你快啲追post回應啦
點解會爆粗既？

批鬥大會 正式開始
好多絲打 同中學時既一樣

無人推

推

haha pish

pish

期待南瓜姐出新片

最衰你地啦 人地話要再拍過啦！

推到開2

推爆佢

搵人開2啊,我好柒,唔識轉貼返舊post嘅嘢

唔緊要 有熊貓醫生呵返

越洋電話呵返

5你南瓜

又令我諗起佢有條片教人化紫色係面個人會瘦啲定唔知咩，總之就係聽完嚇一跳，然後得啖笑

甘